海外馬膽王諮詢區

連登馬膽王比賽已經攪左三年有多,
係時候新增攪多個海外馬膽王比賽~~
只會計海外賽馬日海外馬既分數,計分法同平時一樣
但事前好想係到詢問下有意參加者既意見
由於有d月份賽事較多(6月魔鬼賽期),有d月份係冇賽事(1月)
同埋要確保每季有足夠場次數量反映實力
所以覺得分3季舉辦會最理想
第一二季9-12月合併一季
第三四季1-4月合併一季
第五季5-7月一季
如果當日直播得1-3場,要貼1隻
4-6場貼2隻
7場以上貼3隻
唔理S1抑或S2,以單日總場次數量計算
每季不設護級制淘汰制,直接重新先到先得揀人
大家覺得點呢?
如果有意見歡迎係到分享下

Lm支持

推

LM

仲未有消息 ？

請盡早列出玩法等各有興趣人仕了解/發問

初步暫定玩法如下

1. 玩法 :

1.1 2019-20 海外馬膽王挑戰賽 共有三個季度 :

1.1.1 第一二季: 2019/09/08 - 2020/01/01

1.1.2 第三四季: 2020/01/08 - 2020/04/29

1.1.3 第五季: 2020/05/06 - 2020/07/01

1.2 每個季度玩法 :

1.2.1 - 每個海外賽日總場數3場或以下貼一隻馬，4-6場貼兩隻馬，7場或以上貼3隻馬
1.2.2 - 可選擇任何場次的馬匹
1.2.3 - 公布排位後才可貼馬
1.2.4 - 第一場開賽前一小時前截止貼馬 (例如 12:15 開跑第一場，11:14:59 就係最後可接受出馬時間)
1.2.5 - 馬匹不能改動，除非截止前馬匹退出
1.2.6 - 截止後馬匹退出，或競賽中退出皆沒有分
1.2.7 - 萬一賽事取消，所選馬匹列為退出馬
1.2.8 - 預知貼唔到馬 (例如工幹/旅遊)，預早講聲可提早出馬

1.3 排名方法 :

1.3.1 - 參賽者在一個海外賽日當中，貼出之馬匹跑入頭三名可得「海外馬膽王」分數如下 :
第一名 12分
第二名 6分
第三名 4分
1.3.2 - 排名鬥當季累積分數，如出現相同累積總分的情況，則以當季獲得最多第一名的參賽者計算；如勝出第一名之數目相同，則再比較勝出第二名之數目，如此類推直至計算至勝出第四名之數目為止，以決定最終「海外馬膽王」誰屬。

1.4 護級制及報名 :

海外馬膽王不設護級制及參賽名額上限，每次賽日均可直接報名，總分最高者勝出。

初步打好左玩法~~想試行臨時開放報名制
如果唔夠吸引我可以再改改